極度懷疑ㄧ早已安排封站無向市民公佈

啱啱聽港鐵錄音廣播
完全唔似臨時錄出來
有靚聲有後製

你真係唔識架woo

預左隨時封錄定先

諗都諗到

各大論壇都有人mon
一早摸晒我地部署

其實封個幾個站駛唔駛要mon住先做到呢個決定

一早估到會封啦 點會咁好死唔封

克警封路唔使你教